舊嘅九巴是最好的

而家啲新九巴真係越搞越衰 都唔明好地地要搞到又逼又坐得唔舒服又咁鬼光 係都要逼死啲乘客

熱九

不了 望落都覺得污糟

新果啲先好坐 個位又闊又唔頂腳

但係啲櫈都係咁唔掂喎

你坐開爛車
新果幾款同機場巴凳一樣

你坐開邊架呀ching

我都覺新果D好D
舊既唔係唔舒服但硬係坐得好辛苦